多區有何妖手下送酒精但要簽名支持23條

屯門元朗有，聽講其他區都有
有無手足可以拍埋片睇到簽名張紙係咪有關於23條既字眼?